原來馬雲蠢撚成咁

井底之蛙
都唔明點解會發達

共產制度就係劣幣驅逐良幣，佢D 9up 同香港政府一樣不外如是。

大陸的制度都很少人向佢講真話。佢地以為成個世界都係咁。

個人無事無比人自殺仲未算勁？

真係劣根性